# TicTacToe
Проект "крестики нолики" с максимально возможным использованием Zenject


## Структура проекта

Проект реализован через паттерн MVP(Model View Presenter) с использованием фреймворка Zenject

Прогресс игры сохраняется в файлы json при помощи файлов, лежащих в папке Assets/Services/Runtime/Services/DataHandlers

FieldPresenter.cs - отвечает за инициализацию PlayerInputController, а так же за сохранение состояния игры

FieldView.cs - отвечает за создание игрового поля. А так же за отображение экрана победы

FieldModel.cs - информация о размерах поля по оси X и Y

PlayerInputController.cs - отвечает за обработку нажатий на объекты, а так же за проверку на победу того или иного игрока

TicTacCell.cs - объект "крестиков ноликов"

TicTacCellModel.cs - сериализованный класс, отвечающий за сохранение информации о расположении, а так же за тип объекта(крестик или нолик)

TicTacToeData.cs - класс, содержащий в себе список объектов, сохраненных в памяти. Отвечает за сериализацию в файл json

## Запуск проекта
Для того, чтобы запустить проект, необходимо запустить стартовую сцену(Start Scene)
